有冇人今晚想踢波 ? 8點大圍

8點 大圍5人場, 有意留TG

低水準低體能, 純粹出下汗

又係大量美欺牙朗出動嘅時間

不見不散

利：半場轟斷眉

點解有龍門唔射，要射人條眉

1) 世界情色王

有幾低水準？新手過來聯誼得唔得

再嘈射入口

我地面對面勉強交到波個啲，踢半個鐘要飲水，好多都3張野。。今日堅唔夠人

有意加我tg